求救!!ITUNES備份密碼唔記得左

請各位巴打救救小弟

最近部6S壞左 見IP8減價 諗住賣左部6S換機
咁賣之前就BACK UP左之後先去賣
點知買完新機番黎 想回復既時候發現個備份檔原來有密碼
但自己又低能 記唔起SET左咩PW
打去APPLE官方問 佢地話個密碼係電腦到 唔係APPLE個DATA BASE到
但試左成晚都無計 上網試過幾個ITUNE備分密碼既破解器都係無辦法

有無人可以救到我

推

apple官方答覆係唔記得密碼就無法回覆，可以死心

係回復

不過你賣咗舊機，神仙都幫你唔到

有機會係舊機做backup 嗰陣的screen lock passcode，可試

apple密碼如果都破到，佢唔駛撈啦
執得

比返人啦

點解唔用icloud backup

唔會有人以為備份檔密碼=icloud 密碼掛

拉落去睇
如果不記得加密備份的密碼

老母先前試過係work 前題要ios11

其實得6gb 邊夠

當我冇講過 原來機都賣左

有錢買機，無錢買icloud